王翰《涼州詞》

葡萄美酒夜光杯，欲飲琵琶馬上催。醉臥沙場君莫笑，古來征戰幾人回。

估唔到今晚都會有呢種即將上戰場嘅悲壯感覺昔日東方之珠竟然就嚟落得亡國嘅下場，絕對唔可以！
各位落到場要互相照應，痛痛快快為我地嘅香港打場勝仗，保家衛國

夏蕙姨! 點算?